我愛公務員

冇公務經驗
今天初發現
望著長糧單嘅一段
那份快樂太新鮮

我一夜失眠
影子心裡現
問如何做官見一面
美麗印象似初戀
默默望著是
默默望著跳著point似電
那剎那接觸已令我倒顛

分分鐘都渴望當公務員
默默地佇候亦從來沒怨
分分鐘都渴望跳point高見
十六萬個月樂上幾天
輕快的感覺飄上面
等退休仿似初戀